[早場扑鎚] 韋斯咸 對 車路士

Chelsea team today: Courtois; Azpilicueta, Christensen, Cahill (c); Zappacosta, Bakayoko, Kante, Fabregas, Alonso; Hazard, Morata.

Chelsea substitutes: Caballero, Rudiger, Ampadu, Moses, Willian, Pedro, Batshuayi.

alonso首名

Moses

淨係希望baka唔好再派膠

達

阿祖安

阿銘呢

Baka

百屌成才

求神拜佛baka唔好玩野

Baka再係咁就賣啦

巴西隊長後備上陣救車

屌定baka先

簡迪

今晚買唔買2.5大？

Link pls

acestream://125d05a8880455ec53c10ac481a1b4bc8f74a51f

Thanks !english?

Yes

不射男入波戒J一個月

sop://
sop://
sop://
sop://
sop://

acestream://226bf2f764cd31a24633420eef4a8a1fec26b9b7 [HD] [Sky Sports Main Event HD]

法比打翼？！

baka

扑鎚黨

now個陣嚟

Come On BLUES !

慢熱車

個場細到

雷斯傷左？後備都冇

傷好左（好似係）

早場都無人睇

又傷

個個食緊女

又慢熱

打三中場兩個都係雪糕筒

Sorry，個apps

架巴士密到

巴卡仲有正選

屌

1-0

on9

kante

巴卡做緊乜撚野

班人廢撚到

巴鳩又眼神防守

屌......

真不愧係慢熱車 垃圾到

屌奶星

又係咁

笑死人

又幫人起機

成班未訓醒

屌你老味

屌又幫人起機

屌巴卡hea到

屌次次早場都閪波，一開波就失波

場場頭15分鐘都踢成咁 垃圾到爆

呢球冇得賴巴卡既
根本成條防線未入局

岩岩番到屋企開始睇就失波

切仲好過巴卡啦屌

垃撚圾

我地會幫曬榜尾起機

成班後防都發緊夢，全部失哂位

起完水晶起西咸

永遠開波比人入

有飲水唔用用巴卡

今季到我地劫富濟貧？

病撚左呀on9

垃圾車

發左3日燒

屙 以後首隊入球買對家

飲水發燒呀

杯唔杯到？

發燒啊戇鳩

Morata啲傳波傳到比自己友未？

燒佢老味啦 人地中間咁密夾硬衝入去做乜

馬蘇亞古咁撚勁嘅

濟富濟貧

輪換1個位，成班踢完歐聯已累死

玩撚完..

d人係唔係跑唔起

乜料
一開電視機1-0

韋斯咸咁撚勁

自護傳波都唔掂

好波

安仔係時候熱定身準備救車

改名起機車 犯規多過成功傳球

下下傳比人
派精個飯鳩仲係去j佢配合

對面是旦一個都撚到我地D人

麻友個處俾人破左

一貼就贏個處

睇翻replay 巴鳩真係唔識架喎

巴卡真係on撚9

巴卡唔跟人

會唔會仲水貨過米雞

仲慢過我阿爺

米雞係legend

真係咪撚再出baka啦

mikel 都叫水貨

又排呢個悶陣
又出巴卡

好被動，唔係對強隊前面都係得一兩個迫
守得住就話睇住黎食姐，失左球喇

跌你鹵味咩

343 la on99

又跌
跌你老母閪咩

跌跌跌，除左跌仲識乜野

達子真係跌得太多

球證對 達同哥斯達既執法一撚樣

做多左啦

呢球好似係俾人從後推

戰術上黎睇巴卡=普巴個位,不過能力不足

達子

阿銘做咩唔出得？

傳去邊啊

屌你老母達咪撚亂傳啦

腳軟呀？

巴卡輕鬆頂比人

跌乜柒啊

沙皮全隊全快

拉人

哥狗係真係比人踢到跌都唔會吹
Morata條撚樣係掂下都跌
吹條撚咩

玩撚完，都估到今場隨時輸

達子有邊場唔仆底架

飲水快d番嚟 車仔需要你

成班好似冇力跑

如果整條達子跌低既精華片段應該幾好笑

我係世三 簡迪 真係唔撚想同依班人踢

中場缺人到咁
好心343出下柏度好過啦

原來上年摩納哥前面果3個勁到可以令到巴卡入到歐聯最佳11人陣容

簡迪執執個樣已經可以去皇馬踢

今場正選應該用安仔pedro moses

場入面班人累到仆街

比榜尾撳屌

比比好靚仔咩

阿朗

咁都黃 on9

換左朗佢啦

都唔係第一次

咁都黃

上場個龍mma吹都唔吹

on9 縮哂腳兩個一齊收唔到撞埋一齊都要食牌 ?

所以世三卡吐咪走 簡迪之後跟住走嫁啦

黃乜撚野 全心去波

空中點避呀球証大佬

車不嬲俾人針

呢D甩手唔通唔去咩
牙朗收晒都畀牌

傾掂辛度未呀西女人

主場雞

仆街又黎迫害

比榜尾禁住黎屌

miss曬

達子又差半步

轉343攻佢老母啦

次次都係咁

次次呢D波莫拉達都差半步,好慘

睇到巴卡再望下普巴就明點解人地值一億

牙朗真係越踢越冇用
攻守都差，寧願沙包牙銘一左一右

睇到火都黎

一個似樣D既進攻都冇..

zappa fast

沙包都幾快

輸緊屌佢老母全攻啦 係咪都輸

今季做左羅賓利 劫富濟貧

全隊最快

嘩雞曉屌你咩

屌你morata有乜撚野用
拉傷交唔到貨就咪撚夾硬出啦

達子d傳波

打得贏鏝先再話自己劫富濟貧啦

半場都係追和無望了

達啲傳波

放下AYI入黎跑下算
達囝ON9到

牙朗真係唔撚掂

無左DC
次次門前混戰都7下7下

一月左閘丫屌
Alonso廢撚到仆街

屌佢老母 係唔係想輸2場比榜尾
On9

反晒胃

沙皮又咪唔識搶點

車比人扑到爆缸就有份

個個星期踢曬兩場夜晚又要屌女
梗係腳軟啦屌

屌你老母alonso真係得一季波

又係朗甩

兩個翼衛都做唔到野
搞到今日踢得咁閪

俾鎚扑

牙朗今季真係除咗打熱其餘時間垃圾到仆街

天神

半場拆車

Bakayoko 成日係禁區都唔知做乜

變左劫富濟貧

簡迪終於肯射

嘩 射波

靚射

kante !

Kante

kante射得幾靚wo

baka仲走得前過達子

射得幾靚

阿朗真係永遠都唔會落底出波

頂唔順班智障 自己黎

adrian又上身

成場波最驚喜係簡迪射波

Adrian準備上身

沙包

個角球

真係痴撚線

開始撳屌

碌柒咁

簡迪越黎越全能

又buff對面個龍

個角球又幾有心思

牙朗真係唔掂 好似打少個咁 人地囤重兵響禁區 連對閘都幫唔到手踢西咩

Joe hart正選咪入左囉

法國隊

估唔到上場西咸拎唔到的分。

會係喺車仔到拎

沙包左腳都射得下

比返joe hart我

如果個龍係Joe Hart就好

鳩射嚟講沙包都算準

又落後先

企係度食花生

換Pedro/ Willian 入黎打3-4-3好過啦

簡迪朋友隊

巴卡堆堆左路做乜

D護級隊打親都上身

有無掛住我

椰子架巴士中間密到

屌你baka比世三呢下比落隻腳到係咪痴撚線

等下半場金章救全家

次次個波去到牙朗佢冇其他嘢做到
淨係可以回後

個兩球左下角比著你入撚哂啦

法比上到咁前，背住個龍踢做咩

呢個陣冇疊瓦，m朗冇突破力，拎波都係搵人回，除非直接斬，主場重ok，作客個場闊大d就唔惦

法比真係麻麻

😂😂😂

懷念阿銘

點解唔落底出多d比達子

左zappa右moses算啦屌
Alonso真係無撚用

ayi

夏薩比左幾球想佢配合都做唔到波

今場d西班牙兵廢撚到

直頭垃圾啦

Bmw 3個一齊

今季除左對熱之外
真係好廢

渣ga

達真係收撚皮啦

禁區多人到爆炸

ayi表示凍

冇睇，咩事？

幾球都係佢度斷.

得沙包識 但係放佢果個馬蘇好fit
出牙銘調沙包去左邊
收起唔識攻既阿朗好過

雪到凍哂

後備席玩暖水袋

仲問人要唔要

莫拉達暫時俾人完封

亞衣換法比啦

35分鐘了 熱身完未

d走位咁西有幾難

買到lwb阿朗素即刻躝啦屌
傳波廢 人又過唔撚到 上左去又返唔切嚟
咁撚樣打wb有乜用

出我啦

全勤呀大佬...

alonso真係見灑底

好撚密

右路比人封
左路唔封都冇作用
咁樣都贏到巴士我幫干地含撚

條左路無hazard 就唔識造波
下下回傳

本身就二三線國腳

岩岩週中對下體先抖完

個廣告板寫住：Go Daddy

Thank you兩位
希望highlight 會有 想睇

baka做乜柒

達子要廢個陣同安差唔多

巴卡

巴鳩想助攻人地？

錘仔2射1中
垃圾車7射2中

又係baka

根本實力問題

根本就唔關事
之前仲係一週一賽/俾咗佢唞足一個禮拜又咪碌柒咁
能力有限就能力有限冇得呃

換走巴卡未

呢腳算係咁

成日賴攰賴踢得多 返後備席咪唔攰囉

巴卡其實識唔識踢波

抽起巴卡用柏度打番343 啦

轉343主攻啦

baka真係

Baka好hi

即刻射左腳

銅牆鐵壁

俾翻joe hart我

屌偽隊

同意 or Willian都得

Cahill係咪on9

陣型都有影響嘅
佢打343係好好多

出柏度343啦屌打榜尾咁保守托咩

要簡迪同時carry兩個太難

無眼睇 隊長

巴卡打前d好過打後

Cahill

隊長用波

垃圾西波

嘩個禁區疊住啲人

同柏度啦 全攻啦

cahill

卡希爾亂鳩咁黎

偽隊，巴膠，阿朗呢d真係唔知點解仲有得踢

要捱到70分鐘先肯換人

Cahill唔識斬就唔好傳啦

咁撚閪
下半場一開段會比人入多粒

話咁快就睇左半場西波

卡吐想點 接啦仆街

Courtois又on9

我寧願出青年軍

慢熱車讓人15分鐘

禁區外

有得換咩

天神漏頂

之前打強隊先用352, 為左搶中場守穩
而家打隊隊都出352, 打下遊用返343拉闊d踢好過啦, 收起法比狗已經解決到343中場問題

今日係咁俾人硬爆

安東尼奧成架坦克咁

baka.......

個26都好勁

我轟真係慈善家啦

巴卡前場都叫做下支點.法比前後都唔得.好似現場觀眾咁

轉343 出Pedro換走baka
之後轉424 出ayi 換走阿朗

唔得牙有藥膏條Hea鳩想踢死Kante牙?

天神可以打防中，阿朗咪沙包
就算無，咪底死囉，係咁放走d u21

牙朗換銘啦 又想紅咁

352唔撚夠攻力呀

呢隊都搞唔掂 仲話教訓psg barca

咁而家有分別? 法比狗都守唔到架啦

人地拍大巴
Baka根本攻守都冇撚用

好聽d叫駁腳 難聽真係踢少個

屌 好撚嬲

蘭仙尼勁左起碼兩季

On9.人地成3條友同你1條友頂

巴卡換柒頭都冇咁嬲

鎚仔都打唔羸
點睇PSG 巴塞

干地愁爆

剩係呢句都踢少兩個

法比都鳩下鳩下咁

啱先佢反撃入咗去禁區完全冇諗係衝頂
是但跳咗一個吓就算數

俾人輪姦10：0

法比跌得好勁

車仔專送分比榜尾

防守又唔得好好

比達都未必食到啦

baka d位置感

中場攔截得簡迪一個

兩次打完馬體會返到黎都柒到仆街

出左好多奶力咩

報返上季個恩

車區標準答案:
法比要有人護住先勁
係隊友既錯

巴卡成場行行企企

巴卡垃圾 換啦干地

睇到好撚火
成半場比人撳屌

今場遲早死.下半場要早d換人.換返moses同柏度入黎

人地係咁刷角 遲早比人斬死

天神身體質素撚完敗

一月賣法比先搞得掂

藥膏條撚樣成日人埋佢又埋
但又唔係埋到貼身想點

M朗練大隻d踢左中堅啦，lwb買返件Sandro，咁左邊就做到類似右邊個效果，中堅翼衛都出到波，m朗唔洗on99咁

中間兩個球證

中場得4個仲賣
駛唔駛搵你老母拎返個腦用

你條盲反撚收皮啦

好撚垃圾

飲水先係352關鍵，走上走落攞波傳波防守都得。冇飲水指意baka打352boxtobox 死得啦

佢做支點唔差
first touch 平衡力都幾好
係打後冇意識

訓下覺先啦

干地343啦

用魯迪加咪得，牙朗專心lwb sub

First touch好
你條撚樣真係用屎眼睇波

法比已經係成隊小有創造力既中場
賣埋就冇人做波
除非買到個仲勁既

可以買另一個
法比英冠level

HT

馬蘇亞古有防守有扭波 買佢返嚟打lwb

buy 華拉堤 la diu

追和已經好

咪理宮廁亮條撚樣啦

上半場完敗

法比依件雪糕筒垃圾到

今場3件垃圾，巴卡，法比，m朗

不如買masuaku

巴卡代表作係咪得打獌果場

你睇左佢幾多場？

要搵碌柱大把選擇啦
更加唔會有4000萬唔識踢波既柱

下半場換走baka/fabre 入willian

究竟上半場踢緊乜燃野

好勁 係咁爆

法比事實係垃圾，我同意佢架

後備出黎就有用，就算個時9成閪波

珍，alonso個位換佢可能攻入佐啦

偽隊都無

完全冇攻力

m朗上場已經休息左都打得咁差

代條毛 7射0中 屌佢老母

換走藥膏換多個人進攻啦

出柏度啦屌

睇法比校炮有時真係想死.
岩岩又做紙板人俾人過.
佢岩做後備多d

上半場成隊西波

場場都係呢幾件

屌快D換343啦，baka同法比上半場差到

巴卡啲first touch控到離啲腳
pass back又彈高哂都好

等左好耐，提BB

上場打鏝都打得好

見到有人話巴卡FIRST TOUCH 好

頂安個位都得

廢到咁都盲反

莫拉達d傳波又係好廢

睇黎都劫數難逃

你正選都會出現係呢個list到

韋利安要出啦

朗完全係垃圾

次次一控個波都飛一兩碼遠

佢係得咁多料架啦，護波能力係零，一逼交唔到既話9成甩

今場法比點解咁邊 打中間啲做波咪好

法比就英冠lv
Baka就first touch 好

廢到on9
出ayi搞雙前啦

唉 今年專幫人開齋

換啲後備出黎啦
肯定有火過班正選

頭先又黎禁區頂控甩

鏝城就係場場比人咁逼咁泊大巴，但人地玩撚過13連勝，屌你老母干地都係唔識主攻

其實上場西咸都有起色 唔係迪布尼施華太勁 鏝都係和

直接阿衣打巴卡個位已經好好多
至少唔會踢個波出界

佢d校炮要無人迫先放得靚.

巴卡除左開波無耐個大巴式推進
其餘時間都係辣殺

睇到上場西咸表現都預車有機會失分

Live post啲9up仲精彩過場波

岩呀清，換型o靚仔出黎爆下好過法比係度睇波

法比事實係垃圾，冇人話錯
但佢條撚樣自己作嘢打稻草人
根本就冇人講過法比要人旁住如果旁唔到係隊友錯

巴卡根本係終極水貨 擺前面進攻都好d 後面靠佢死得

上場反勝果球睇得出係戰術

換走巴卡阿朗
放世三入中間
左右用返柏度金章
巴卡全場冇作用

Alonso真心廢

法比連續3場都差唔多踢足全場
仲屌要賣走佢

唔係bor，上次佢飛機post屌法比好撚多人護航bor，得我一個撐佢

agger

屌佢老母玩短傳去first touch touch撚到唔知去邊

沙柏又係鳩 剩係來回跑

主攻一定要前場迫搶，迫甩直接有得攻，而家成堆人企得好後，得世3達仔叫做迫兩野，不過冇計用m朗迫上去又係盞搞

佢最憨鳩係要走去拎件更垃圾出黎吹奏果下

沙皮都鳩 ？

睇唔睇到我講乜啊
話佢條撚樣為咗反法比自己作嘢出嚟打稻草人啊

根本全隊冇人廢得過法比
仲要係疤狗

點解baka咁多場仲未比人屌醒

咁都唔燒味？

今日過唔到人
無哂作用

你都幾盲反

佢啲球商仲低過Lan

老老豆豆，大家有冇留意sub有個ampadu, 出左頂法比

真係佩服反法比
反到要走去吹奏藥膏同柒頭安果d垃圾

依家要主攻就更加唔會換法比

真係靠佢神來之筆

我估半場巴卡件垃圾換柏度

佢進攻又冇finishing
創造力又唔係高
佢唯一優勢得身型
屌咁我用切咪仲好
反正都係hea

我話法比廢
你地話法比唔係廢 只係踢法要隊友護住先勁(呢句已經好笑)
咁咪間接批評隊友護唔住佢囉

干地可能又到70分鐘先換

如果要法比藥膏兩嚿屎二揀一我一定揀法比
雖然法比都成日犯錯派膠同紙版
但最少都可以有一絲希望搏有神來之筆
藥膏條撚樣就攻守都冇用仲要成日犯錯

baka 朗 > 柏度 銘
must換

切>>>>>BAKA

件垃圾岩岩有球又差d幫人係禁區set炮台

歐聯最佳中場個名真係呃飯食

佢只係18人名單

主攻既話就係，如果有心守既話用巴卡會好過法比。

法比 比kdb走甩個球真心要死全家

派ching:俾時間牙 後生

Baka我屌你老母呀

從來都係得你條撚樣自己咁諗咁講
同埋盲反你咪認囉
反到話法比得英冠級數

輸撚硬啦今場

其實d球探點做野
買個唔識踢波既番黎

車仔邊反到咁多次cup ar

真係柏度>BAKA

見佢j巴卡first touch好就知唔洗講咁多啦

出柏度

下半場反CUP到我電鑽鑽屎眼

干地半場換人

Pedro in
Ba9 out

反cup就要睇世三啦

仲未換朗

抵啦換走巴卡

干地好波呀

pedro

柏度

同Pedro

Baka果頭近啦

求柏度世界波

走啦巴鳩

下次後備算啦 干地有時死板 係都要352

岩啦 前場加個進攻點 有遠射

干地有上連登

干地雪巴卡一陣先啦屌

干地好少半場換，睇黎巴卡入冷宮之日不遠

睇嚟銘換朗

周中都係咁講嫁

如果飲水雷斯未出得
睇黎之後會轉打返343 都唔會出BAKA

我係干地會雪佢3場囉

正中場4個 鬼叫飲水病

放棄件垃圾啦

掂呀.干地有上黎

但你唔係

飲水無得出啫 唔係應該都係 DW kante f4

出埋摩西 換阿朗啦

拎埋ayi換埋zc或者牙朗打424啦

呀朗連殺巴都過唔到打撚LWB

夏神好撚FIT

入唔到波咩都係假

世三右腳有進步

Moses要換入黎

今場都係睇佢架啦

世三都幾明顯唔鍾意俾波朗

對面大巴好撚勁

冇辦法

柏度似打中土竹

佢次次係左邊拎到波都冇諗過向前或者斬入去

雞囂好撚柒

卡希爾又嚟料

Cahill又黎

屌你老母偽隊

好彩越位

啲no look pass真係...

屌你偽隊

Cahill 食撚屎

Cahill去死啦

巴卡第一個走，第二個偽隊

雞曉好撚彩

屌你

屌你老母臭閪達咪柒再轉邊啦

雞曉

柏度打緊中間？

屌你卡希爾

那裡有鏡頭，那裡有撚波

平安鐘

我屌，係咪成隊車尋晚去左蒲

偽隊真係垃圾

卡希爾完美助攻

偽隊係咪on9架

耶子

好心雞曉正正經經踢波算柒數啦

法比係咪垃圾唔評論，但車區共識就係baka同偽隊一定係垃圾

達今日好廢

執返一分都偷笑

其實點樣先叫護住法比踢？

成個勢咁就俾雞囂斷左

KEEP住都係中場傳幾下比夏神 扭扭扭比右邊ZAPPA 傳中比人清返出黎

盧堡呢d二三線球員都踢得好過巴卡

夏一條友引到三個夾

天神唔應該打中間 次次都俾啲高佬大隻佬撞死

天神手球

好撚彩

仲要走甩到12碼

莫拉達連個波喺邊都唔知

Kante想點

英超不嬲無手球

有運

屌 一個二個唔走位

屌 好撚西

無眼睇

黑哨車

70m先生做到野未丫？
咁撚貴買番黎靠跌搵食丫？

抵輸啦 成班垃圾冇心踢

銘>朗

屌 干地有上嚟

有上高登

到簡迪

法比壓咁上做乜

沙包過左邊

等moses carry

銘

慌撚到

沙包打左

冇眼睇
實比5強特別曼聯笑成個星期
你地西埋落去

手球呀

兩大廢西換走 孚雞曉

干爹係咪有上黎睇戰術

執柒左佢啦
仲話打雙巴
偽隊原來係最心水清個個

自護訓撚醒未呀

好撚彩都識換人

睇完就訓啦
聽日打芒亨

最後一個應該係金章了

Morata廢夠未丫屌

我只係話幾好咋喎 好過佢打後 咁都叫J
同埋佢大部份甩都係自己鳩踢走粒波
你地件法比成日都係波都未撚控好就比人迫甩左喇
不過係隊友冇護好嘛 我明

係咪應該達換依

倫敦大慈善家

樂視講波呀叔好撚煩

雞會來了

打雙箭頭啦

干地54分鐘已經換左兩件
姐係佢都已經覺好撚唔掂

柏度幾球唔上，仲後過法比咩戰術

約囡囡過聖誕

等bats 救世

換埋亞衣出黎啦 點解鏝做到禁住屌 我地仲咁多空位比人反擊

唔好話入波
射下波都唔多

簡迪都追唔到

屌 法比開FREE KICK都知玩依味野

屌 運都輸

係就換堆亞衣啦

沙包算唔錯

沙包左好過右？

幾好
直頭差啦
好多時係佢甩完
腳長了返嗰波返嚟咋

講真 普巴都好過baka

鏝兩邊翼攻力屌打車狗啦已經
中間又有silva kdb輪流做波

沙包一打左個進攻欲咁強

zapa d 9射幾勁

已經有威脅過朗

傻既都知啦

咁緊係

你是咪戇撚鳩

又見到人話巴卡first touch 好

攻唔入鎚仔 笑死人

d人可以輕鬆推進

隻右腳唔拎黎射波曬晒

世三係咪冇力

你個腦有事？
佢邊忽夠班同pogba比？

發現新大陸咁

干地唔識攻
場場出呢個陣
巴卡廢到咁又有正選

講真 sandro 都好過 alonso

反CUP戒J一星期

諾貝爾體育獎

一人carry進攻
真係辛苦

講真 Kane都好過達子

安仔出未？

講真 MESSI都好過 WILLIAN

清識波

Masaku 踢到球皇咁

呢個錯

58分鐘有得睇up唔出名既球員原地轉身玩柒法比

阿銘

moses cup返個波俾人

阿銘cup返俾人

摩西

講真baka除左髮型同身型之外，仲有咩係似普巴

你j緊個件巴卡直頭45分鐘就比人換撚埋啦

膚色

完全冇攻勢

摩西過晒都要就返右腳

收走天神或者雞曉出安/亞衣進攻啦

一守死世三已經收皮

國藉

國籍

有眼耳口鼻

應該就黎出安

睇到想死 西到

公廁亮正式成為車區第一個J 巴卡傳波嘅人

Kante今日d動作好撚慢呀屌

睇干地似達換亞衣或者安

個個濕鳩仔就咪撚理佢啦

你j緊個件法比仲有大把機會獻世

摩西訓撚醒未

似真係無力

達唔係隱形就交失波

我懷疑簡迪有拖拍

進攻都係得世三有啲威脅但比人封死
達子冇人傳到波比佢頂基本上冇撚用
總結今場應該收得皮

安>沙包

lan in
Zappa out

底線傳底

第一次睇佢睇到咁燥，慢吞吞咁

幾時j佢？
Cap張圖黎望下丫傻鳩

安

一係4後 一係就柏度LWB MOSES RWB

放呀衣上黎啦

換沙包

63 分鐘已經換晒

對面左閘識變速落底，傳唔到都角球，3千萬都買，m朗都唔係平

換曬

cls

60分鐘換曬3件都係第一次

換晒啦

有一分都偷笑

屌咁樣換不如一開始安換阿朗咁都仲有個位出亞衣

64分鐘換曬
用干地個標準嚟睇真係好誇張

廢囉On9

干地睇到你地串佢70分鐘先換人, 63分鐘換哂佢先

柒頭達

冇計，荒荒地

佢今日想點

食左豬油咁

干地無哂符

而家有三大尖刀 達留係禁區入面仲好

希望安今場醒醒定定

肯定係覺得追唔到

柏度 發夢

殺巴會唔會太柒

Pedro

反cup我一個月唔j

殺巴關家姐

lan

安今日好似有食藥

安做到野

堂堂干地比椰子收皮

達仔今日第一次做到野

巴西隊長

對面矛到癡左線

希望佢地紅返個先

擰到一分都偷笑

入得未

咁早換哂人證明椰子戰術成功，有料

MMA足球

反cup 我分一個月切J, 每日切少少切足一個月

對面萬里長城陣

又要巴西隊長carry車路士

食多幾張牌啦

西咸都攻唔入 好sad

屌,個個要人唔要波既

人地血肉長城.攞到1分還神.求入返球

連榜尾都鸁唔到 笑

對面差唔多可以打少個

對面即張紅都不失為下策

干地d戰術真係麻麻

試過一次啦

鏝撳屌全場先入兩粒咋

追和我自殺

換咁多邊路出黎
又唔撚係打邊

中間密過紅隧

唔洗咁激進啊

AZP都去左左邊

垃圾車！

車仔踢緊乜

屌買左-1

水晶宮事件

走位啦，屌你老母

-1 都比多佢

垃撚圾
雙曼打先黎輸波

對住泊大巴球隊真係冇哂符

Moss

哪裹來的自信

成班唔現位, 唔知踢緊乜

達今日真係靜到

屌次次都幫榜尾起機

清冇睇上場西咸對曼城？

對面堆緊長城點現啊
去中圈現好冇

世三俾d統治力黎睇下得唔得

車仔踢到好似領先緊咁

YES, 企喺人堆就會有波攞

點解可以成隊都咁廢

點解今年成日送分俾榜尾

一對3 4個

根本應該打多個前鋒啦，打咁多翼把撚咩

ayi今季仲出得少過上季

世三嬲都想角球直接射

守得幾好講真

中間塞到紅隧咁連位都走唔到

燒味得一點打撚

冇埋火影特呢隊西波真係0攻力

落後緊啲人仲唔跑多步 仲等乜

jo mud9

屌 dump波鐘

Noble

屌 noble踩9住佢

冇人組織攻勢，法比真係做唔到野

踩心口

踩撚住自己隊友

咩事

做乜9

幫佢做cpr

都差唔多 法比都無位比波

法比痴撚線
放波放落世三頭頂
點頂

為左贏波去到咁盡

上年有球屌隊友拖時間 真性情

頭先諗住俾波佢，唔接就瞓低左

同迪布尼差成班波

今場西波到 成鳩日冇壓力下傳失 屌

咁都斷

冇得比

一分都願呀

隨時第三都無埋

明明有機會追獌 而家

誤傳咁多…點搞丫

唔覺得入到波

出阿姨未

明明睇住個賽程12月可以造連勝

追和當鸁啦唉

下場啦

Kante又慢

換曬三個啦

法比真係on撚9. 安俾人圍住都傳俾佢.明知俾唔到

激死人 今年成日幫人起機 好撚7

16射2中龍

今場真係冇人踢得好
法比藥膏牙朗特別差

又係夏神拎波果陣 個個企係度等波

夏神攰了

我吊你咩法比，反擊就黎拖慢晒

世三扭唔到人

波都傳唔撚到上去

達屌你老母

召返切返黎啦 唔想再見到BAKA

垃圾腳

屌你老母呀咁都唔入去死啦仆街

唉唔中龍

Morata死全家啦

痴撚線

屌你龍都射唔中

屌屌屌

mola

屌你老母 達

咁都唔入LOL

巴舒應該入咗

場場都浪費呢D機會

達同夏神都踢得差 真係無個踢得好

識唔識用腳射波嫁七千萬先生

70m咁撚樣既表現
踢左咁多場哂左幾多黃金機會

屌你老母次次都你達

每場都有

屌你老母達狗 返去攬住條女喊啦傻鳩

我阿麻都中龍啦

隻腳真係無用㗎喎

夏神場場爆 乜都攰

Topic 太柒累事

唉

世三

椰子3分

達第一個反應望返干地，驚撚到佢

屌 得閒出下巴舒啦 埋門咁真係想死

Morata

難以置信

兩條友都係咁

夏狗

西咸3分confirmed

屌 唔識用腳

咁都唔中籠。。。

干地

終於明皇馬點解出賓周，屌你隻腳廢

干地心諗

成隊啲把握力嚇撚死人

Keep住個勢有得和

如果開場無出巴鳩 依就換到達

垃圾車下年踢歐霸都似

我對腳仲勁過達

重有歐霸踢?

Conte灰到

我夠竟睇緊啲咩？

陳豪最好

快撚d trade鳩走達條傻柒

D中場交波真係好撚差

正路應該反cup 今場嗰嗰西波

懷念飲水

無人用都無陣變

無啦無啦

懷念哥狗啊

法比狗好型較炮

條友廢架喎
龍都唔中
唔怪得鍠無得出
場場咁樣幾下俾班大帝屌撚死

咪撚再了高粒波啦仆街

Mola mola

買人啦屌你老母

干地 你真係好撚廢

痾撚啦

做咗送分童子

淨係反擊跑得快同頂下頭鎚，越踢越亂咁，七千萬起碼有種壓場感，屈後衛機

椰子

巴西隊長型

對榜尾兩場都輸 笑死人

一野踢走

安仲似隊長過條cahill

法比

個個發波瘟

法比。。。

個2球chance把握唔到

今日無個掂

法比做咩

除左天神同AZP，其他都係垃圾

法比尋晚叫雞?

Conte Out

腳軟

宮廁ching召喚

法比腳軟

Gg 干地都唔撚識排陣

lan呢場算係咁

隊友既錯誤!!!!!!!!!!

法比今場垃圾到

法比今日都唔知幾多球咁樣斷

垃圾法比

又做乜撚

點L樣呀

成班車路士球員提早放聖誕假

法比做緊乜鳩呀 屌

法比真係垃撚圾

法比好撚垃圾

再留法比係度，歐霸見

懷念林伯

安超落力追波囉

天神=azp>卡吐=moses>>kante>lan>>>>pedro>>>唔數啦屌

法比真係好撚好野.垃圾到.

車仔報恩 上年西咸贏熱幫車仔早d拎冠

屌佢老母 法比做咩撚呀

azp未斬過波

今場安仲勁過達同法比

隊波完全無遠射能力

我都係
達子又跌又唔搶
哥狗真係狗沖埋去起馬有個勢想入波先

前面全部小矮人，想鳩斬都唔得

究竟五分鐘係咪係人都入波

其實下半場要換法比走

唉......

明明干狗上年都明白法比狗只可以慳住用尾段20分鐘，今年就chur盡佢場場90分鐘

呢個真，垃圾達鳩射跌倒乜都齊

達仔本身已經冇霸氣，踢得唔順個樣重頹到咁

係

留法比有一絲希望

不嬲個樣都成個沒自信的毒男咁